## Introduction

Hier vind u mijn blog die beschijft hoe ik mijn studie ervaar van dag tot dag. Ik probeer dagelijk bij te houden wat ik doe, leer en ervaar om bepaalde paterns te kunnen zien en hier van te leren.